有冇咩graduate program 係一月開始

因為成績問題
黎緊12 月先grad
但各大行請人都9 月入職
想問下有冇咩工係1 月開始

利申 讀econ + stat

量地

m記mt

認真

應該無 big4已經係最遲 都係9月尾返工

你因為成績問題而defer﹐本身gpa都唔會揾到咩好工啦
有咩撈咩啦

Gpa 唔低 係唔夠credit

咁究竟有冇野係1 月開始

其實唔洗擔心，你到1月個時就知有咩graduate program 有得你apply 架啦 or 你到時就知原來係乜撚都冇

你應該係當下一年畢業架喎唔係咩？18年 big 4年尾開始報

識幾個人defer一個sem
成日ff只係遲半年開工
到最後都係要到8月左右先開工

屌成半年做咩好

思考人生

有無機會照跟大隊報graduate position?
然後同hr講要讀多一個sem一科
淨係請一日假去考試咁樣？

調番轉你做hr既話你會點處理

我點知
因為我有個frd就係好似我上面果個case咁

報big4 spring intern + big 4, e.g.
博入德勤 免筆試 由assessment center 開始

intern 同grad job 都報

唔係啦 Big 4有幾轉batch架
有1月batch

Big 4

識人1月開始做某luxury travel retail大公司MT，間公司肯就佢

1月開始APPLY既周街都係啦
根本差不多全部都係
定係你想1月就番工